係有d遲，但唔想大家再浪費金錢！721維園見

想大家幫一個忙！
廣傳去唔同公海
話比人知，扭六角形絲帽用既係士巴拿or鉗仔or令梗！
唔係六角匙！！！！！
六角匙係扭唔到絲帽架！
唔好再叫錯plz!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真係見到，好多人，買咗六角匙
唔好再浪費金錢
721維園見

推

我冇嘢講

改過個題啦

點改？